今晚8點仲食唔食元氣？

自己帶飯入去食帶埋蜜糖牛奶

推

請去搞amp

Apm

元氣咁好，當然要日日食

想食酸薑飲綠茶

笑

我要食元氣

我想同靚仔靚女手足一齊食呀

有冇tg group